<document>
	<name> Space Battle </name>
	<date> 29.02.2016 </date>
	<info>
		Игра - космический 2D шутер
		Цель игры - уничтожить все наступающие корабли противника и выжить как можно дольше.
	</info>
	<rules>
		1. Противник наступает сверху вниз волнами. Прогресс игры включает в себя количество
		уничтоженных кораблей противника и количество волн которые игрок выжил.
		2. Противник нападает волнами при это ведя беспорядочный огонь в игрока.
		3. Игрок может передвигаться по всему полю, и может вести огонь.
		4. При попадании в игрока противника или снаряда противника, игрок погибает.
		5. Также при попадании снаряда игрока в противника, противник погибает.
		6. Игрок управляется с мышки. То есть корабль игрока всегда следует за курсором мыши.
		Огонь ведется с помощью левой кнопки мыши.
	</rules>
	<updates>
		<update version="0.0">
			<info>
				Прототип игры. Все сделать примитивно, главное - механику и физику. </info>
			<changelog>
				<change date="31.01.2016">
					Создан UserInterface. Который представляет собой интерфейс Screen.
					Который имплементирует класс AwtWindow. Этот интерфейс имеет статический
					фактори метод который возвращает новый объект AwtWindow. Также интерфейс
					использует асбтрактный класс Drawable, в котором реализованы методы доступа
					к Image для отрисовки его на AwtWindow. Для отрисовки объектов необходимо просто
					наследовать объекты от Drawable.
				</change>
				<change date="31.01.2016">
					MVC: Model - Game, View - Screen, Controller - Controller.
					Реализована иерархия классов листенеров для AwtWindow использующих интерфейс
					Controller для делегирования ему событий ввода.
				</change>
				<change date="01.02.2016">
					Создан класс Game. Который инкапсулирует в себе всю игру. Он содержит в себе Screen
					и список Drawable и список Updateable. У него есть два метода: loop - запускает основной
					цикл игры. stop() - останавливает игру и завершает свою работу. (для этого необходимо
					вызвать метод stop асинхронно). В глдавном цикле он каждый тик вызывает для списка
					объектов их методы update(long) потом отрисовывает Drawable объекты используя Screen.
				</change>
			</changelog>
		</update>
	</updates>
	<bugs>
		<bug date="01.02.2016" status="not complete">
			Ошибка в физическом движке.
			Переписываю игровой движок.
		</bug>
	</bugs>
</document>